【垃圾，即係垃圾】垃圾車龍翔道撞欄漏油 東行交通嚴重擠塞

如果8點正撞

都塞左一個鐘先番到公司

深水步撚去沙田表示只行大埔公路

推條仆街落山啦

唔怪得無Van仔返荃灣喇DLLMCHHHHH